除咗條命 我咩都無

即係得條爛命

你仲有負皮

你仲有我

???做咩

今日有三個

好驚痴線佬

咩都冇做